馬鐵新車真係好撚柒

外殼膠味濃
扶手吊頸膠帶
車廂空間侷促

個殻凹㗎
仲有啲位少到

無計啦, 要買支那車扮日本車

橙春